經濟好就話未雨綢繆，經濟唔好又話要慳啲洗

屌你老母咁啲錢幾時用？

不嬲送錢俾支那洗

成班民建聯，工聯會，經民聯，自由黨都都唔 知做乜撚野
已經無晒反對派啦，連派錢都爭取唔到，咁撚廢
之前就話懶班反對派阻撚住晒姐
而家邊撚個阻住佢地呀？

用嚟回血呀，關你撚事咩

民建聯成日都話成功爭取,
屌你老母, 今年爭取咗啲咩呀? 爭取到武漢肺炎襲呀?
反對派都無晒啦, 幾時先爭取到派錢呀?